我終於知點解班人咁緊張3塊玻璃爆左喇

因為佢地成班都係支那人 玻璃心
佢地心碎了